電動輪椅真係超級發明

幫左坐輪椅嘅人唔少 又方便 又可以省時省力
如果可以政府資助就好
啱啱5分鐘內見4架電輪

唔係犯法架咩？
之前google過機電署無批過任何電動輪椅

見過一架行得好快，仲可以載人

我都見過 快過單車
後面有個人企喺到

咁設立電輪徑是否可行

我係街見到人用 無跛都想坐阿屌 仲唔駛俾錢泊車 有人話就大大個殘疾歧視帽子笠落佢度 諗下都覺得爽